【轉貼】《反暴力和平保家園》行動

《反暴力和平保家園》行動
請大家保持心境平靜，不要中漢奸暴徒奸計。
現在特務、政棍和暴徒合作，設圈套策劃暴動，牠們現在用的手法專業，有預謀策劃的把反暴力市民變成暴徒，請大家不要中計。
連儂牆其實是挑釁煽動市民手法，請大家不要理會。牠們的設圈套如下：
1.【正】政棍、黃媒、學棍們，會以攻心術〈神化〉連儂牆為自由民主，聖潔的發聲地方。
2. 【提】美特使用網上打手以藍營身份，用連儂牆為題，攻擊黃軍無限放大事情，再用一些口號〈如:自己社區自己救之類〉，誘發《普通市民》對黃軍對立和仇恨，並提供各區紙仔牆地址，煽動網友去破壞。而黃軍會部署好攝影人員和學棍在現塲埋伏。
3.【反】黃軍會部署好攝影人員及學棍在各個現場埋伏，衹要有普通市民沉唔住氣，郁手撕紙仔牆，廢青就會上前理論，挑釁市民動手，一邊拍攝一邊報警，令警察左右為難。
4.【火】出錢請〈演員〉扮成藍營人仕，煽動在場圍觀普通市民向廢青動手，一邊拍攝一邊報警，請遠離搞事現場，有警察去處理。
5.【風】現場會有一班軍師，專做策劃、收風及安排工作。
6. 【脫】一班人會協助，最初搞事的自己有甩身和散水。
7.【除】突然政棍就會出現，負責談判講數或都扮和事佬。
8. 【謠】最後各大黃媒就會造謠生事，連同現場攝影師的影片，【屈】普通市民侵犯民主自由，黑警包庇暴徒。
貼幾張紙仔不代表什麽，不要太衝動，平常心反暴力，不要墮入特務、政棍、漢奸和暴徒圈套。